Coldplay - Fix You

When you try your best but you don't succeed
When you get what you want but not what you need
When you feel so tired but you can't sleep
Stuck in reverse

When the tears come streaming down your face
'Cause you lose something you can't replace
When you love someone but it goes to waste
What could it be worse?

Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you
But high up above or down below

When you are too in love to let it show
Oh but if you never try you'll never know
Just what you're worth

Tears come streaming down your face
When you lose something you cannot replace
oh and tears come streaming down your face
And I

Tears streaming down your face
I promise you I will learn from all my mistakes
oh and the tears streaming down your face
And I

Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you...

Stuck in reverse

When you lose something you can't replace

When you love someone, but it goes to waste

When you feel so tired, but you can't sleep

絲打仲未叫完春

When you try your best, but you don't succeed

And the tears come streaming down your face

Could it be worse?

好中意首歌 好中意你個名

try to fix me

多謝

You are not broken you don't need to be fixed. You need to be loved.

你太上心人地覆唔覆你啦

then try to heal me...

唔諗喇
只係想呢首歌會將我整組壞了 破碎不堪的心 修理好

Leave out all the rest and go to sleep

sigh
i cant sleep

how?

又話唔諗
唔諗做咩失眠

If you never try you'll never know

Ignite your bones
And I will try to fix you...

but why?

Just what you're worth